打倒台獨之母蔡英文選總統，支持中華民國統一中國，並收回海參威、沖繩、朝鮮半島、西伯利亞、越南、暹羅、高棉、馬來西亞等地

我就話消滅共獨主義！
中華民族國百幾一百年歷史

痴乸線 先 柒十年歷史
你話邊個獨先？